政府係等緊有警察死

推

就算唔咁主觀推論政府既諗法,
客觀咁睇, 日後兩邊都只會一路升級,
升級既後果就係會有死傷, 好危險。

文宣可唔可以咁寫

前線警員，你們願意為如此的政府而死嗎？

唔得
咁樣反而似激起對方士氣

細字呼籲佢地按章工作，舉盾不舉棍

呢個應該要用長輩圖3.0
whatsapp錄音攻勢
唔分化前線同高層冇可能贏

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

應該話生命係平等既
林鄭 一哥條命值錢 你地條命就唔值錢？

你地呢頭響到同示威者博命
個頭林鄭就響中聯辦花天酒地
你寧願守護個咁無民心既大總統
都唔守護番你真正要守護既人民？

係時候要醒覺啦 已經有5個義士死左
將來示威者亦只會越黎越勇武

你而家唔係見義勇為，係助紂為虐呀
工可以再搵過 但命就得一條 東家唔打咪打西家囉
放低個盾 睇清楚周圍啦
你屋企仲有屋企人等緊你返去呀

你地唔止與示威者為敵
連(沙田)街坊都媽你地
即是與民為敵呀
醒下啦

推到文宣組睇到

命得一條
你屋企人等緊你平安返去